六四劇本？沙角邨有支真槍吊咗係欄杆

唔拎？

推

push

小心有cam

wtf?

屌柒個保安啦

阿sir就咁放低槍唔使寫report?

tui

係就快 等咗半年

記者mon 撚實

徐步高

即刻問保安查cam

靜靜地贏啦屌，咩都影相擺上網

如果係真，一定係局來

點靜靜地贏

試下淋下水，鏹水

廢撚左佢枝槍先

假如第日真係有人provide軍火應該屌哂鬼

靜你老母咩

係要靜靜地贏洗乜掛出嚟

曱總準備去馬交

應該要hi 啲屎上去

點知佢係真槍?唔識

善用起底功能
哩條煩膠三毛嚟

因住認指紋

可能係道具黎姐

葉公好龍咪呢啲囉

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

點知係真槍

召喚鼓脹膠﹐蟲魔法
槍唔係最重要﹐有d野畀槍更重要﹐唔好浪費

btw 天氣凍套手套呀

舉美國旗，去叫雞啦喂

點知真？

千奇唔好掂

咪撚掂,搵記者!!!!

手足街坊唔好手多去掂呀

樓主拍定片先

紫裝呀

引蛇出洞？

屌你紫裝

唔係我影的

喂屌
點知係真槍？
下次可唔可以唔好即po啊？
真係唔知會唔會TK

比軍火會連槍套吊係大堂到既
洗唔洗開埋大聲公叫條友落來收貨啊

Push

等source，背景又冇時間地點確認

叫記者去影住啦

就係要影出嚟打預防針

釣魚執法

jm9

有冇去手足睇睇

mon實呀屌 有cam否？

擺個咁撚揚既位 邊個會執呀on9

搵區議員同保安 一定要影撚住同埋唔好掂

影多幾張相唔係咁難掛仲要有d蒙

要儀員

有垃圾就幫佢掉咗佢
影嚟做乜

開live再報狗

議員

手足要mon實支槍呀，仲再要搵手足mon實mon實支槍嘅手足唔係我驚手足出事

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

聽朝瞓醒新聞又話沙田破獲軍火庫

搵議員同記者

揾議員

如果係真點解唔拎走

最快方法去望槍管, 如果有條金屬管仔係槍管入面好大機會係Airsoft(bb彈槍)
如果可以掂到可以拆彈匣出嚟 睇下咩料就知
或者你嗰個到手槍嘅話可以睇下匣底有冇窿仔入氣 如果有通常都係airsoft
當然現實情況唔會咁得閒畀你慢慢觀察 任何時候見到記得保持警惕

後黎點？

搵議員

好skr喎

咁都唔拎！？

中共之前都係送槍畀人 然後屠你

Wtf

唔好淋屎上去, 唔好淋好多屎上去 !

揾記者啦

咁肉酸
幾船幾船咁運尼就差唔多

唔敢掂都搵水淋下佢啊嘛

太睇得起自己
要殺你班港豬跟本唔使劇本

晨早block咗

鹽水侍候

呢單嘢可以喺文宣上借力打力

急尿

汁都唔會比你汁一支咁撚少啦

唔係把把槍都有特定NUMBER?
定係 佢係一把冇記認嘅槍

Block左仲睇到留言咁勁

淋漒水落柄，叫埋保安黎睇住
之後call狗

各位小心裝彈弓

打你老母

呢個post既人第一反應己經睇到場運動會輸到仆街

唔好理照推上國際
黑狗亂咁放槍

附近有cam？

你夠膽call?
上次咪有個俾返野狗就俾狗拉左

上面好多局

公屋走廊點會有 cam

又真槍 又炸彈 六四六七劇本出哂黎

放真槍喺度俾你用？
你就想

識屈一定係假槍
一上你手就屈做真槍

話你偷槍

支槍都可以擺係到任人攞，仲叫專業

試著說
除夕夜 築人鏈
一月一 街上見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

隻休班狗跳樓死咗

幫你置頂

Blocked

永遠咪拎撚支槍管對眼望
咁啱走火你就仆街自助爆頭

真
已block

你同上面班人有咩分別
比神裝都唔敢用
同埋9成9是bb彈槍

唔好掂....

仲拎上手咩

99%係伏

啫係宜家已經比狗拎返?

唔好亂掂佢
一陣比人屈

所以咪話現實 即刻走路好過

會咁易走火嫁咩？ 唔好意思 中學雞唔識野

好撚流喎 都唔係平時用開果啲款槍套黎 cheap到

點知是真槍？

兩個可能性
1.班狗放
2.真正有買賣家交易

望槍管
軍火專家

引你執咗佢之後咪又有單槍械發現案囉⋯⋯

咪撚on9啦，你攞把刀會唔會對住把刀尖望？

傻強又出屎橋

港豬到有槍都唔敢拎 死撚左佢啦

想插贓定點？
班on9狗

食屎啦on9

Firearm rules
Treat all firearms as if they were loaded
上咗彈就代表有機會走火 即係有機會發生意外
無論你有冇經驗 冇覺悟就唔好去掂任何firearm

你個名

贏條命
擺明係伏

唔係叫你直望啊

暗藏CCTV

64 劇本
中共無腦用撚哂計
證明乾塘

天氣凍套手套呀

Cls 就咁擺枝真槍喺度 正常都會覺得有古怪唔會拎

佢問我要知道點樣係真槍 我咪教佢分別嘅方法
後果自負

唔知係咪真槍呢，但擺係咁唔當眼處，掛樓梯欄杆

係咁打錯字你仲copy

槍套都唔除🥱🥱🥱

，

會唔會唔只一棟樓有

驚死你見唔到咁

有槍點算好？有冇諗過倒d鞋膠廢左佢？

我都諗咗一陣帶手套

但又覺得套手套 ok

屌你今鋪真係願者上吊

警謊製造恐慌
無新聞高調報就知佢地特登啦

pish

即刻裝個Cam睇邊條友拎！

本身清槍都有流程，一定要確保入面無子彈先，防機械故障or你手殘

案例：

空軍防空砲兵第954旅昨天下午二時，借用台東縣太平營區靶場進行歸零射擊，當時有十六人在場，在完成射擊並更換靶紙時、同時進行清槍動作，於第一靶位的志願役中士蔡學良（二十一歲、高雄人），卻持槍抵入口中後擊發，子彈由上顎射入後貫穿腦部。

聖誕老人派禮物咩？聖誕都未到

珍貴裝

Pish

前線真係要提高警覺
你睇由8月開始所有新聞話破獲武器庫都係收到線報舉報姐係有鬼
呢d源頭100%比人監視晒唔好亂掂亂搞亂同聽陌生人組隊好大機會係陷阱

係 要搶先一步就要勤力啲洗樓
話唔定轉個角就執到神裝 要低調

支欄杆搶槍

有埋槍袋

你咁講可能講得通

拎得槍應該有必死既決心了

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號
有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

傻仔，你估黑警真係放支槍係到比你任拎?
無腦無策略無戰術就咪學人搞革命

見facebook一面倒：
唔好掂阿，中計架
唔好俾藉口/機會佢地
睇到呆撚哂

屌你老母咁都唔拎走
香港人咁撚驚？

送埋比你地都唔敢用，革命喎

販民左膠會即割
明明之前連登唔是咁㗎

汁你老味
執阿

Sir 你老母
Sir乜撚野呀曱甴黎嫁

個議員搵左警民關係組問

起底，block

等個天跌個民主落黎

真係
送埋俾你玩都唔識玩
個個驚嫁禍中計

你起下佢底就知條友好撚中意屌和理非同推勇武出去俾狗咬嫁喇 拉啦

你自己點諗？

Lm

之前有人影到警署內有已焚毀的車輛
佢地要嫁禍係絕對唔出奇

On9? 擺明陷阱喎

有咩問題 真係要槍邊會咁高調

張子強都唔會咁高調啦

得一排mag 拎嚟托?
仲要唔知把槍係咪functional

又一個on9 block

搵一兩個fd 嚟check 清楚環境， 確保冇cam 冇人埋伏
唔敢收埋就拎走dum 落海

終於知道政府宜加打緊咩牌

陷阱就幫佢跌落街都要啦

是但你啦P 牌仔

要好似讓子彈飛咁派通街先敢用

早排嗰單先搞笑， 個個爭住話嫁禍/啲狗搜自己人扮嘢
潔癖非常嚴重

機械故障真係好少
但係槍口永遠唔向非目標就係基本安全守則
就係因為有人唔遵守先有你平時聽到嘅走火

唔撚好掂

負錯皮

真係cls 第一次聽日check槍係望槍管呢啲高危方法

一定無人敢攞而且仲要自己報警添

宜加睇到既事實就係所以武器源頭咩鴨寮街咩五金鋪都有人長期監視，
新聞見到好多前線比人拉都係犯左低級錯誤，呢個係眼見既事實你重駁咩姐

淨係問你一句，後面成Team黑警mon住成棟大廈有cctv trace你出黎你乜plan都無走得去邊

我話最快咋 我冇講安唔安全

唔揚你點撚樣見到

我意思係 一把唔知咩槍 入面十幾粒唔知咩子彈 做咩要咁大風險拎嚟用 隨時做過手腳

叫議員啦 傻佬

算鳩數啦香港人時代革命，無槍炮就扮可憐，有炮汁又話驚64引戰

唔該手足真係唔好俾呢篇垃圾呃到,真係以為有炮就無敵

都痴線
得一支有咩用
風險同成果不成正比點值搏

有槍先有得打
但問題係對家親手送嘅槍都唔會開到

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

一早開始緊
唔係屠城
而係一個一個殺

由你踏出大廈/屋企門口就已經有cam 架啦，咁你blackbloc 嚟做咩？ 變身嚟做咩？反正都會俾人搵到。

邊個叫你傻到乜都唔check, 唔睇現場環境， 又唔戴手套唔blackbloc, 一開波就走去掂

仲有你講咩全香港買到架撐嘅地方都有人睇住， 咁平時前線啲嘢變出嚟架？

一個火魔上去
等佢玩得咁爽
寫報告都寫死佢

有撚用咩
咩都屌一餐 中伏都唔知

其實入面講黎講去又係三幅被,又係話你地唔拎枝炮無撚用,之後俾人講穿咗又係spin返遊行無用集會無用果啲野,你話美軍送軍火俾我地又教埋我地用老煉都拎咗駛撚佢講咩

唔係話藉口乜乜柒柒，但咁大禮擺到明伏黎冇理由踩落去掛？

通知左蘋果立場先，
鄧小強最近玩緊槍同炸彈，係製造借口大規模鎮壓嘅先兆。

一枝炮得6飛,點夠打到endgame呀大佬,你對家閒閒地十幾枝橫掃你都得啦,用吓常識諗吓野啦

掛得係度，都係真槍(無撞針)

攞住枝雞尾就水炮車震撼彈
膠管空手就開實彈
攞真槍係咪有哂理由放核彈架

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Cls

個 report寫”跟order 做嘢、done!”

剩係知道最忌臨時決定行動，係最容易犯錯
首先你又無做反追踪，黑警拎一星期cctv trace翻出黎話都無咁易

第二，宜加係甕中捉鱉，黑警放得魚餌係到後面就計過晒數，點會比機會你外人blackbloc走入黎偷野，到時成隊便衣即時斷正你

呢d事應該會陸續有嚟

拎槍就中計啦係咪想人咁講

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

小強呢隻pk，想屈抗爭者擁有更大剎傷力，可以更有藉口武力火力鎮壓，又可以搏下減少d市民/國際既支持。

共產黨做野同邊個report?

好撚特登
你話跌咗出嚟就話啫
掛咗上去唔記得攞走？
就算佢哋柒撚極都受過訓練
冇理由會連支槍都唔記得攞走

掉落海一直搵唔到，隻狗份Report有排寫，班狗到時又要晒時間同人力物力去搵槍，又怕支槍唔知比人用係咩地方，成間狗屋一定驚到食屎都唔掂，咁先係撚狗方法！

811爆眼啊

𨋢口、閘口會有
至少之前時間有咩人上過去會知
陌生人又有袋裝碌咁既野既
應該唔會有好多個

要求狗隊查cctv捉拿疑犯

班狗乜招數都用

又扮快遞
又屈買槍

爆炸品，引爆咗佢以免傷到無辜市民

老老實實，伏伏地，有乜理由成枝槍勾係公屋欄杆

係我就袋

屌

警甴咁怕死點會擺底枝鎗

有人=中共 已發生

鬼鬼地喎，正常人點知係真槍，除非係狗姐

都唔知係咪伏
捉到水洗都唔清
黑警死全家

六四劇本 不了

金裝

+攻

唔好拎 拎左有CCTV cam住 搜查嘅範圍都好細

認真問，如果好似六四咁，解放軍藉示威者有槍而入城，唔係大家最想既結果咩

呢招似曾相識，之前用過

使鬼寫report咩，正常程序攞警棍都要寫report，但你覺得宜家有冇？至於搵槍我覺得其實宜家黑警高層應該想班condom仔死咁幾隻黎逆轉個輿論同淡化警暴。

影低哂，keep住先，等班on9記者會講L完大話，然後先攞出來，放上網

六四

陳生 你買嘅十支M4到咗啦落嚟簽個名吖唔該

凌晨好撚多狗accoubt帶風向
自己獨立思考

事實係無可能會派通街
七百萬人有1%既人敢拎起把槍，
果三萬隻狗都頂唔順

屌你真係on9唔係扮

痾舊屎比佢就算
至於邊個痾既 我就唔知啦

記得用漂白水

wtf

國際線又有任做

傻警犬
比人影低曬啦

點知道係堅嘢

有晒地址喎，你吾去攞?

Tw好多片被下架 睇唔到 轉唔到

國際戰線要人

不過可能淨係得支槍, 無子彈既

你呢句同班狗講既？

吾你老母，學識寫字再上嚟啦

下次call記者mon住啦

警慌一定話沒事兒

你唔好話對住個頭開一槍

即系廢啦，不如上大陸搶核武啦
反正都系9up，笑L4

系你老母咩，死5p

it's real?may be toy?

之前又話要攬炒
拎左比老解入城唔係大家想要既結果？

咁仆街

千祈唔好扲 好伏

望槍管
一野走火咪headshot

如果有子彈 點都袋 走廊無cam
攬炒？死全家？

大膽假設，小心求證

有記者報未，無嘅推到有

不如PRINT張紙貼隔離話有伏唔好拎

隨時行近都照屈你 搵個人鏡頭影住先行近做野

唔好拎

傻閪懵炳強

疏，原來ching弱智

鄧炳強不愧受過中共教育
搬返中共式嫁禍同打壓方法
總之大家記得無時無刻小心啲

又想嫁禍？

深水圳狗屋